KFC有個女仔幾靚，好想識佢

又唔係好夠膽，佢靚女得黎又幾惡咁

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

係邊間？等我幫你去話佢知你想識佢

圖？

做雞都岩

曬氣 你夠靚仔 你唔洗講野啲女都會自動波送上門抹大個脾俾你屌

kfc啲女普遍大波
以前鵝頸橋嗰間有個女經理勁大波

我都想
想吓好啦

圖都無張點幫你啊

唔好搞我條女

炸雞好多激素

所以咪大波

各位唔好同我爭比我知道手都砍斷你

m記KFCd女食得激素雞多
普遍都大波啲

j過好多次了
你咬我食

點解我次次都見到阿婆

m記又係
早兩年西灣河太安樓嗰間
有個𡃁妹心口掛住兩個手球咁
痴撚線

其他人唔信真係去M記睇吓
10個有9個都大波妹

去開邊頭呀?
上星期六近窩打老道間kfc朝早有兩條𡃁妹又pure又true喎

我食埋啦你慢慢J

試過係kfc同個靚女互望跟住一齊笑

鳩吹無成本

佢都無話啲大波幾多歲，冇衝突

你試下叫光復香港
睇下佢接唔接

驚佢接句「操你媽B」

好似少咗啲嘢

喺邊間

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

推到有圖

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

罷食金拱門好耐了，但以前去嗰陣得阿婆做我樓下間老麥

痴線 知你講邊個

樓主我地到了.jpg

都接得落。返大灣區啦！！！

圖?

火炭kfc條女都好靚

K, FC左未？

拉

[實驗」真香港人普選企業計劃

屌你啦 夠薑斬斷人隻手唔夠薑溝女 樓豬on99

係咪太多新會員
個個都唔撚識規距架喎
3頁都未有一張圖

你話之前鵝頸橋個間， 我成日經過，都係見到阿婆同兩個男人經理多。

圖呢

粉嶺有個OK 眼鏡控

叫雞囉

大佬呀
你識唔識規矩架

九龍灣個間？

縮水

咁都上熱門？

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

食得多變種雞

日日去叫雞?

拉

btw勇敢D

冇吹水
條女札馬尾
不過應該廿幾歲

+1

終於有知音
好耐冇行過嗰頭
唔知仲有冇做

尤德個post沉

咁嘅垃圾post都上熱門 用不推文啦屌

最近去灣仔玩具街上樓間kfc
都有個𡃁妹幾正
有啲波路咁夜晚7點左右見到
圖就真係冇 sor

垃圾

ok

on9

唉，我都見到個矮柒毒架啦，不斷視姦我 好恐怖

邊間KFC先？
油麻地KFC我可能可以幫到你

利申：非員工，不過有朋友係嗰度做

救樓主老母

屎劣劣炎

Cls

屌我竟然睇晒...

冇圖冇真相

青衣城？

大家拉住傾

11.2 維園 流水式集會

11.24 留港投票

你冇生活就唔好阻住人啦

推

5頁喇喎

hello無圖

死毒撚想要圖果d就唔撚該爬番出去啦
係無圖呀，你咬我食呀

唔識規距就躝返去香討啦

馬鞍山

沙田有個都OK

滿心歡喜入黎開圖睇點知：

Pull